平日去摩天輪駛唔駛得好耐？

係咪一去到就有，定要定飛先 聽日去

諗唔到開乜台 問番波台友穩陣

你幾點去 我去定撞鳩你

上次星期五起多人到嘔
仲要同人迫同一卡車
想兩個人靜靜地坐都唔得

等好耐 打錯字

未知

咁大獲 就係想二個人

等咗幾耐

比八個人既錢應該可以兩個人坐到

卡勞依家有女了 唔迷麻

正正經經叫隻雞咪好咯, 迷雞唔知為乜

個次開旅遊台啲人點鳩我
緊急，同新識嘅女朋友去邊到拍拖最好

麻友係雞

都係波台穩陣，起碼有人覆

平日一至五（一至四最好）
放工放學之前
基本上係坐唔滿
試過同條女閒日去坐
兩個人坐一卡，前面果卡冇人

閑日有鬼人坐摩天輪咩

謝謝

試過閒日去條友同我講一定要同其他人一卡
最後同兩個阿嬸一卡

thx info

清有女

好出奇

mayu

要女棄麻友

雞

平日冇咩人 得少量遊客

同女去咪去下海洋公園
一係去啲戶外又唔難去嘅地方睇下風景
塔門 城門水塘呢啲

正有此意
去咗op先再去摩天輪

不愧係MK

跟手上房啦 卡牢

麻友

不了

卡勞扑左條女未

未

溝女唔扑野 溝黎做咩

垃圾

再拜MK

條女定麻友，二揀一

痴線 卡努咁痴漢都有女 屌牙

$160包廂

轉貼咋

地鐵痴漢

訂飛變定飛
支那仔用拼音

打錯

廿到尾，得中五學歷
失業左兩個月
乜技能都無，工作經驗得Ｄ垃圾文職工
睇黎要去砍掉重練

但我高學歷過你

有啥问题？

又玩人身攻擊咁小氣
女人唔中意小氣牙叔架

我用支付寶淘寶

好同志！

30 尾？

仲有用WeChat pay

無咁老

30頭有啦 03 年上 都15年

卡努係大6媾左個骨妹上黎？

有個02年無咗

幾抵屌
20雞轉4個圈

33-35無走雞了

佢係我大佬來，我-15

認真，拍拖去赤柱幾好。去下沙灘行下市雜飲杯野

咁撚遠 呢個天氣會熱死多蚊 去行下葵廣算啦

一定唔洗等

波台有愛

我真毒

MK囝

咪再屈

呢幾日唔熱，岩岩好。拍拖頭幾個約會比d心思好，葵廣太hea了

頭幾個多數最有心 之後就係屋企 樓下廣場

波台友

紋身mk

MK仔

有女收嗲啦

垃圾卡奴
睇錯左你

咪jer 啦

你幾時去 我幫你地影相ok?

而家係海洋公園

咁得閒唔洗返工咩

dayoff

今晚一齊食飯 我陪你女朋友 你返去休息下

pm影張合照黎睇下ok?

海洋公園果個垃圾

Mayu

G

卡勞都有女
如果我是瓏仔 我不願做人了

靚

,G

唔上網book？

不過book咗都要排隊

因為唔G幾點去到

有女

卡勞都30幾歲人架啦 仲唔識女仔結婚仲要等幾時

𨳒你老母

無啦啦做乜屌我老母

牙牢 準備坐魔性輪？

無坐

去完海洋公園之後上左房

年紀大，邊有咁嘅氣力啊

卡叔仲係十八廿二咩

終於認牙叔啦咩

三十up

30尾

行二步都攰

啤酒肚中坑

咁咪證明你年紀大 40路

而家叫我洗樓不如洗埋我條命

渣GA

佢係個種得個啤酒肚
手腳都廋既牙叔

𨳒你地幾個老母親

拍拖梗係去赤柱啦
葵廣

舊個個摩天輪收一百蚊多D
兩個人慢慢坐。

飲少d asahi 啦

依家呢個時代既女人真係好古惑
好多有老公/仔都出去勾三搭四
慢慢睇定d先啦

條女正吾正 是味熟女味

可能卡勞幫人埋單呢

好似好有經驗

MK仔！！！！！！！

MK仔！！！！！！！
見識得太多 香港地真係好亂

佢有紋身

i hate tattoo

no la

廢馬話你有

印水紙